政府話：煮熟d 非洲豬瘟肉黎食唔會有事 ...

大家聽政府專家講 ...
可能係，人唔會中呢隻豬瘟
但咁代表安全？

賤民叫班官表演食非洲豬瘟肉，唔得（同鉛水單野一樣）
你地班賤民快d 拎港幣買多d 大陸豬瘟肉黎食！！！
佢話ok就ok

唔係話食呢啲病豬會腸胃炎架咩

有毒氣體對人無害

要完全煮熟先食得

有冇人知樓主想講咩？

煮熟就無事？睇啲片啲慘慘豬全部都係埋晒落泥土 點解唔拎去食？

樓主on9?

樓主文盲人地話人食左有病既豬唔會感染豬瘟，後邊仲話要煮熟d豬先好食，廢事d on9 仔食生豬，明明句號分到好清楚，個意思亦冇叫市民食病豬。

樓主on99

除咗派錢 同抽居屋，其他都唔好信港共政權...
正苦同你講大灣區，Gay遇處處，你咪試吓上去投資囉

樓主弱智?

你蠢到人地玩乜交字偽術都未知 ...

小二, 同我賞兩斤 豬瘟肉佢佢食, 記得煮夠 70度先好上枱

你最醒啦去食生豬啦，無事嫁

照咁講屎煮到70度就ok 有請示範食屎

你盲嫁? 我有鬼講生豬呀?!

盲時

我用慢煮機較71度煮兩粒鐘畀你食
你食唔食？

你叫所有高官同我食一餐全發瘟豬宴先講野啦

理論上係冇問題 但係如果係病死會有其他細菌 你又唔知有冇或者會唔會變種 我就唔撚食架喇

非洲豬瘟暫時對人冇乜大傷害
但對豬既影響好大，甚至近乎必死
所以豬瘟最大既傷害係對養殖業

公道D講
齋食就冇問題嘅

不過你驚唔驚佢變種同埋污染香港水土吖?

依家發現既可能冇事 但會唔會變種就另計 所以一個政府咁撚樣同人講冇問題真係當市民係狗都不如

如果有間食肆標榜全部用瘟豬會煮到全熟但半價，會唔會一樣有大量窮港豬狗衝？

當食左隻豬瘟死豬 十億病毒係身體 只要一個生存到而且繁殖已經pk 遲早變埋種 唔好同我講咩dna rna 總之一變異到 經接觸傳染 死亡率100已經夠人類絕種